有無人講解下驚恐症，係咪唔應該拍拖

我朋友以前剛失戀無耐就驚恐發作（panic attack)入左急症室，上網睇到驚恐症既人係由於血清素失衡。
同樣地，上網睇到熱戀中既情侶 血清素濃度係會降低。 咁所以，拍拖係咪會拎我朋友驚恐症復發呢?佢又講得幾有道理咁

多餘啦
我咁多年一樣女換女

收嗲啦

正路有病連想去溝女既動力都冇埋

唔會
溝女係我既原動力
利申8年驚恐

識人有驚恐症結埋婚生埋仔

是 會影響內分泌

對方知唔知,有無發作